[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #5

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

Facebook群組：

Telegram谷：

Discord伺服器：

各平台主要採用無為而治方針，只要求閣下：
- 不騷擾他人
- 不刻意破壞他人遊戲體驗
- 不影響站務運作
會員請自行處理任何私人恩怨，打情罵俏，生死決鬥
如非觸犯上述天條，本群均不會干預

====================================================

FAQ

Q: 買Steam版定uPlay版？
A: 隻Game雖然有Steam版同uPlay版，但係其實都係同一個Server。通常就Steam貴啲，所以建議買uPlay版，不過都係睇價錢做人就OK。Steam版要經Steam開uPlay先開到驚，uPlay版少一步。

Q: 邊度買驚平？
A: 香港就應該DDSuper最平，官方都成日推呢個網購平台。不過都係睇價錢做人，邊度有特價咪買。

Q: 買咩版本？
A: Starter Edition = 世紀大伏。Standard Edition = 正正常常，不過Farm錢買DLC角色會Farm到失智。Complete Edition = 齊晒所有DLC角色，打多十幾場就夠錢買埋原生角色，經濟負擔唔大就建議買呢個，Time is money friend。

Q: 冇隊友點算好？
A: 入Group，搵隊友，唔好怕出聲。Group List 喺一樓。

Q: 貴啲會勁啲？屌你老母課金驚。
A: 原生角色都好勁，比賽都經常見到非DLC角色出現，多啲角色代表多啲嘢玩，冇任何唔公平嘅課金元素。

Q: Season Pass即係點？（其實係Year Pass）
A: 有遊戲內商店Discount，完場In-Game錢（Renown）加乘，600 R6 Credit，同埋最最最重要：提早一個星期可以玩 + 送嗰個Year會出嘅Operators。一年正常會出八隻人，一隻要25000 Renown……唔想Farm錢就買Season Pass啦，Time is money friend。

Q: 新手玩咩職？
A: 我自己會話，反正新手玩咩職都係要學，咁邊隻平就買邊隻，玩多啲學識啲技係做咩先啦。大部分人會建議新手防守用Rook，開場放低件甲就得，或者Doc幫人補血。進攻就Ash或者Thatcher（EMP）囉，夠簡單。

Q: 隻驚玩咩？
A:

新手須知

1. 除非你知自己做梗咩，如果唔係唔好用手提盾（防守方）
2. 打Bomb嘅，千祈唔好封A B Bomb中間嘅牆
3. 唔好行去隊友槍口前面
4. 攞Cover 攞Cover 攞Cover
5. 用多啲道具，免費的
6. 記地圖，隻Game打資訊 > 槍法
7. 隻Game係幾多資訊要記，有咩唔識就問，實有人幫到你

另外Share下自己嘅陳年地圖教學，大家明個概念就好

（宣傳）

細佬我個台平時會自己打機，不過拎到授權的話會做Rainbow Six Siege比賽嘅廣東話轉播
亦都會嘗試搞下比賽等大家可以玩下交流下
所以希望大家都可以Like下個Page，同Follow下個Twitch台

Facebook Page:
Twitch:

睇清楚我講咩先啦傻鳩亂柒咁吠

人如其名，永續傻鳩

Lion會否太屈

Nerf 前？會，邊有一隻嘢可以黐線到100% Pick Rate

Nerf 後？未必，不過個人覺得都係強勢

酒店？Trivago

即時幫你睇哂所有價格

原來係心有不甘
你埋藏自己果一個月無人會體會得到
你唔講出來,可能真係無人知
做搞手就等於同世界作對
出面有個post講旅行搞手都係有苦自己知
或者諗翻自己初衷,我諗你都係想推廣r6
完賽之後2日之後比人"抄/引用"佐你個idea
代表呢個富有devils個人特色的比賽規則有佢既價值
如果仲係耿耿於懷,我建議最好同翻果邊商議下
佢好似係第二屆,如果同第一屆個模式差太遠,而有同你自己既idea相若的話
你絕對有權拎翻個聲譽翻來
寫paper都要落註腳啦

我用慣熄燈mode，粉紅字顯過閃光盾個頭

Nerf後lion個scan個用途窄左好多 冇咁廣泛 唔可以鳩用 因為鳩用後既得益好細甚至係冇

想問下果個比賽叫咩名

huh?

唔知你講邊個，認人名就啱

台灣知名實況主老皮搞嘅叫 老皮盃
我叫Devils，中文直譯叫慣地伏星，所以搞嘅叫 地伏盃

其實如果係全心全意為左推廣r6為大目標
咁見到自己一手一腳打造出黎既制度有其他人接受 有人願意模仿同樣既樣式再搞比賽 咁唔係仲好咩
咁先代表到devils做既野係有回響

如果因為比人拎左個比賽黎照版煮碗搞另一個比賽而耿耿於懷既 咁就冇咩野好講
因為你覺得自己作為發起人搞左咁多人竟然得唔到應有既利益就比人照炒黎用

Lm

其實我覺得lion nerf得勁左
新方法已經有一定影響
次數減少唔係問題,防止人亂用
但個CD double左就真係大大影響
10 > 15會合理啲

好多時問左人 落credit 都起碼有尊重二字

我要嘅唔係利益，係一份尊重

當然啲Idea有人接受係好事
但係唔代表一個唔該直接成個Copy去用我就唔會有Hard Feeling

如果要諗出嚟嘅嘢要用咁嘅方式畀人用完我唔可以嗲兩句
如果唔係就叫「屌你為咗自己名氣，都唔係為咗發展個Community」嘅話
我覺得係直頭冇尊重呢樣嘢，我亦都唔會再搞任何嘢

你唔明定我唔明呀傻鳩

話你人如其名呀
明唔明呀？

話你戇鳩小學雞呀，你又明唔明呀

明你人如其名鳩噏亂吠，唔知人講咩就衝出黎撚痕叫春

屌你都廢撚事
你啱撚晒啦，係呀應該減cd，最撚好就無cd由開波開撚到完場啦，廢撚事比防守方recover

你兩個做乜鳩

Btw記得今晚七點鐘有Pro League睇
UniqueMonster 對上SEA霸者 Team CryptiK
一定要入嚟老撐

呀
你真係唔撚明嫁喎

琴日睇到好激動
你都好激動

唔小心拍咗下枱

見得你一個人up有啲dry

lm

睇緊佢啲rules 連個順序都好似...

如果仲有下次地伏盃我都想玩，今次冇時間又冇換到fd

有join的話應該都俾人屌打 不過都係志在參與

樓上講得啱，自己一腳踢搞比賽的確好花時間同心機，到頭來一個唔該都冇就俾人抄哂我know that feel

邊個認左佢

R6 tg group 入面果個？

老皮盃個留言版

I mean 留言果個

邊個都好，唔好咁樣去challenge人地個比賽啦
頭先同Ubisoft溝通過嚟，中間有好多miscommunication同埋唔好彩撞正衰時間嘅情況
畀啲時間我處理下先，大家當冇事發生啦

抱持觀望態度

強烈譴責下咁囉

唔知，冇入tg

（Copy from Ubisoft Facebook Page）

今晚嘅 #RainbowSix《# 虹彩六號》職業聯賽關鍵場次將決定香港隊伍 UniqueMonster 能否代表 SEA 東南亞賽區出國比賽 — 今日嘅季後賽將以單淘汰決定出 4 月 14、15 日飛往澳洲悉尼參加亞太區線下決賽 2 支隊伍，並與來自日本、南韓與紐澳賽區職業聯賽隊伍一同爭奪晉級全球總決賽門票！立即收看 📺 >>

香港時間 19:00（UTC+8）/ 🇸🇬 CryptiK vs. 🇭🇰 UniqueMonster
緊接著 / 🇮🇩 Scrypt vs. 🇹🇼 Team DAD1

記得入嚟老撐香港隊！！！

變咗vigil

rainbow6tw有女主播

所以觀看人數多d？

地伏星我想問Year 3 Pass幾時送 之前你比賽我係中左其中一位

Pro League的話一收台我就派咗
地伏盃的話我仲等梗Ubisoft放啲Code畀我

我係地伏盃,但我見twitch.tv咁講:
我們將取消訊息功能！自 3 月 30 日起，您的收件匣將變成唯讀狀態，無法再傳送或接收新訊息。4 月 30 日後，您便可下載現有的訊息紀錄，但無法讀取訊息。

我諗可以pm，冇得訊息only

新個個recoil係點

子彈一定落係個scope指住個位？

Yes

我係唔係應該高興冇晒時間練drop shoot

咁有咩分别
新手sor

本身連射 個準星唔再準 淨係第一發先係打落個scope 描住果點
姐係第二飛打後都係好似腰射咁 唔會中中間果點咁

依家改做 點都中scope 果點

至大影響應該係drop shoot 廢左武功（廢埋右）
因為佢一drop個下𣈴個位已經唔同

唔sure 但都跟scope 指果點姐
留名TTS 有人test

改完變左咁

唔係不嬲都跟scope果點嘅咩 ，定我太廢本身唔中scope佢先爆到頭

本身drop shot 描住訓
依家一訓就幫你唔描 冇睇錯

當你試過明明個準星無上過頭但爆左人頭
或者人地個準星無瞄過你頭但又爆到你頭
你就會明個recoil改d咩,可以話係del走呢個隨機性

Yes 以前新手仲有機會打中人

小左好多funny 片

呢個真

其實drop shot即係點，睇片都唔係好明

劣改

邊痞低 邊開槍

打casual發現好多人唔識英文
打人質聽到secure object都唔郁

間接ela buck buff？

成日打埋堆拼音

D 人打殘體全部變方格
係咪要裝lang pack 先睇得返

就算佢用英文併我都睇唔明

早兩日打rank 中左bug, 我守防有得睇drone

唔鐘意中國人嘅原因

去東南亞ser d人講英文

懷疑個fd 冇轉到, 屌佢場場都係中國人

我d skin又拆哂

你個網絡係唔係唔穩定
睇reddit話多數都係network問題

好穩
第一次開d錢冇哂，基本角冇哂，再開就部有返，但部分skin拆左

見你3日講一次

好憎支那人，冇體育精神一輸就走，加上完全聽唔明英文，成單拖英雄主義， 然後逐個逐個畀人殺曬

經常玩shield，引對方成隊火力， 但係班支那人永遠唔係附近幫拖

支那人英文水平低到你唔信

佢地淨係識fuck you mother bitch

仲有SB

唔知做咩事

ela復活節

想問一問，我而加都五六十lv，打防守方成日都好有壓力，因為見啲隊友好多都打得好有侵略性，唔多守房，成日得自己一個守，但最後乜都唔洗做就贏咗，我應唔該跟埋去打定繼續守房好

你要知你出去係為咩囉 睇你係想backstab人定拖人時間定守其他重要既地方 例如上下層/重要房間
如果純粹唔想自己守點既其實無意思
我成日見啲隊友出去遊走
Defuser plant咗又唔番去 又唔係拖到時間 唔知想點

其實 成班走晒出去jungle都唔一定係好事
打休閒撞到高手做隊友打游走咪當好彩
如果唔好彩撞著四個都唔肯守房/房外圍既 仲要一個接住一個去送人頭比人
遇上呢D情況 你寧願咩都唔做咁嬴好過 定係 想試下一打五既機會

唔只佢復活 望落好似係好多把後座力都細左

你地打RANK係咪多數會同fd一齊打

垃圾game
場場Rk都有外掛

不打rank 不拆彈 不搶點

唔同fd直插copper 我就係人版

其實大家進攻係咪都用acog 加 vertical grip? 同埋fov係咪越高越好

多數
我自己用80

咁你有冇開raw input data? 我開左感覺有啲奇怪

伏黎

冇開

點轉東南亞ser??

巴哈有教學

jager同bandit會加返acog鏡

聽講Fuze炸人質會加分

圖？

唔撚信

連唔到

4月1啊ching們

笑而不語

好掛住mp7同416既acog鏡呀

ela枝Shotgun好正

下

連散有一定威力

Frost支散先正

最勁唔係德國個支咩

緊係巴西妹個支喇

如果想喺Facebook Group搞啲送禮活動推下人氣
有冇人有咩Idea

上次送左season pass
今次送R6幣?

獎品應該會係實體獎品
問題係個活動搞咩好

全 新進人員咁玩？

單單係點樣推下人氣已經諗大個頭都未諗到

呢個真係要大家畀下Idea
我呢排要跟返LoL應該唔多得閒

請問新手想玩買邊個bundle最抵屌？

有冇時間farm 角色？
冇就complete edition
有就standard edition
但最近減價完

唔知點解我一玩R6 用discord或者ingame mic d聲都會laglag地
有時delay成10秒
同埋玩玩下有時會成個人不受控制幾秒咁 mouse keyboard冇反應
右上角個紅色插蘇圖示又成日彈出黎
玩其他game好似pubg fortnite ow都唔會有以上問題

巴打有跟開lol

唔算有

一日最多玩1個鐘，屌完左復活有興趣之前都係好pubg 多

我想要林寶

我想要GTR

似係cpu爆左100% Google lock fps

UniqueMonster應該有得去澳洲
我都會跟埋去

尼排搞乜咁鬼多人揸盾
最少2個每round
就算要用新進都冇所謂

打casual成日遇5盾 打rank都試過

點解嘅

未知公唔公佈得
得嘅我會喺Facebook大肆宣傳

我終於有得去悉尼喇！！

新手 玩咗陣幾正 不過一個地圖都未熟

因為盾又有glitch
可以開住盾ads

咁都得

唔明咩係glitch同開住盾ads

宜家有bug係消除hipfire既後座力
最明顯係持盾用手槍 個準星射人根本唔會跳 唔洗瞄都輕鬆爆頭
試用過一場真係太嘔心

有無相近rank既手足想一齊組幾個人打
唔齊腳打好難再上多幾個 rank
利申 白金3

Ubi成日都用bug黎整個新meta出黎 而唔係用新既operator或者buff舊既operator

如果我同uM去澳洲
除咗影多啲相拍多啲片，仲有啲咩搞作可以玩下

同袋鼠隻抽

我怕我冇命返嚟……

渣ga

拍d遊記咁囉

一係教蜘蛛玩r6啦

唔好提蜘蛛

新手有幾個問題想請教咁多位巴打，

1:想問下邊個operator 岩新手玩而又比較全面（全面係指攻又得防守又得，請問我既concept 有冇錯, 特別想知掉c4 用手機引爆個個operator 係咩名同岩唔岩新手用

2:新手應該由邊到開始學起先知點玩呢隻game?

3: 請問過左復活要咪好耐都唔會有discount

Thank you so much

1.攻守operator分開，c4係防守方裝備，有幾隻都有得用

2.打t-hunt練爆頭

1. 守：rook, doc, lesion, kapkan 攻：sledge, ash

2. 做教學, 睇youtube爬, 搵fd一齊玩, 不斷死不斷死同不斷死

人質一定要用fuze

炸人質隔離房一流

想問下 淘寶貨金值唔值 驚唔驚比人bam

為確保閣下嘅快樂指數，
防守時請忽胡亂使用
1.Castle(門／窗甲板)
2.Mira(暗鏡)

想問多句
有咩地圖係會常玩啲 勁多圖 唔知練邊啲好

個個都要練,因為地圖係隨機出

聽人講去巴西SER買R6幣平好多又唔會俾人BAN
唔似STEAM捉得咁嚴

地圖既話咪開自訂入去跑下行下記下CAM位 HATCH位
留意下啲上打下 下打上既位

冇玩幾日多左好多痴線佬係咁tk

求解，我暫時睇中valkyrie ash kapkan caveira jager 請問岩新手嗎？

講認真為贏去打既話除左kapkan冇隻岩,不過個人覺得一開波鳩玩冇所謂

ching可否介紹下， 個人比較喜歡玩炸彈
Thanks

Valkyrie=放cam
你唔熟圖亂放就哂左招技
ash三速無頭可以開牆 亂開牆會整亂成個進攻
其他兩隻都係三速打野 都係唔熟圖又冇用 當然你可以用黎守點 但會浪費左三速
而且好似好多勁人都會想用三速英 比新手用左變相佢少個選擇

講係咁講 但你唔玩下又點脫離新手期 所以我個人會覺得你想用就用

打休閒試角
Go watch tutorial

打rank當casual 咁打 無壓力的

Carverira留返你熟左圖先玩
唔熟圖用佢真心晒晒佢

法國過咗100lv後打casual好唔同
差唔多場場都有白金
有次仲試對家5排白金加鑽

早排有場一個carry 全隊殺左12個好有滿足感
可惜4回合都冇ace
飛機個死角位好撚正，龜係個到1v1 對面射極都射唔到焗住入房

有新手一齊玩 或者教下我玩

How 2 r6:
just die, repeatedly

單純好奇
隻game 2015年12月出 點解最期又hit番？

最近

UBI fix左bug(雖然仲有)
UBI推依隻Game做電競頂目
隻Game玩法同傳統FPS唔同
之後你地補充

我都好Noob
一齊入discord group玩

我都係
之前unrank已經要打全白金咁濟
而家岩岩屎忽痕打左10場rank開左牌
差不多場場都2-3件鑽石起對面
自己隊友通常都係金三~金一左右

然後又有特價

之後再加價

仲有亞服22幫手推人氣

而家不知道買standard or advance 好

其實點解有得去？季軍賽係咪仲未開始

Advanced最搵笨

飛機死角位？邊到

人地識prefire就無死角支歌仔唱

IQ出左elite skin之後場場都有人用

點解咁講？

即買左

我想問PS4係咪冇ZOMBINE MODE

完左啦個mode

我想買CCCP個槍skin呀,幾時再出返呀頂,之前無買好後悔呀,個skin真係好正

新手都想一齊玩

場場都有人玩bug用閃盾 好撚煩

UBI fix左個bug一次過清算佢地

我win10成日彈game可以點算

uM最後都係冇得去
不過我已經喺澳洲
當去旅行

其實點解echo要設計到冇得標人
暗眼又標得 車仔又標得
搞到勁撚難同隊友溝通

Echo有得標又睇唔到好屈機者

Agger
有得走又有得停人
如果有開咪其實都可以通知隊友

或者佢做到落地行個時俾你標
上天花板都可以,但隱形唔得
咁都算係balance返D既

不過ubi咁做又唔知會出現幾多bug

彈出桌面?

冇得標真係考埋溝通能力
有時狀況一亂 要即時報到準確位置都難
同fd玩都好d 打街場真係死得

其實報位事少
有得標會俾人串牆射/C4
差好遠嫁

係

用boarderless 或者去window set 右邊shift先會轉輸入法

我係會熄左隻game
sor頭先講得唔清楚

Set 做windowed 睇下點？
重裝game

有啲窿窿位係pre唔到，邊個mark先邊個贏

試過重裝 洗機都試過
今晚試下window mode先

下個season係幾時

IQ commando定aug算唔算世紀難題

pro league決賽係5月19,20號
你預決賽嘅2個禮拜後就差唔多

Commando 唔洗諗

點解？

48傷
用完佢秒人就會返唔到轉頭

48要三槍先死，AUG 42傷都係三槍
就算你打三甲角色個damage multiplier *0.8
552係38.4 aug係33.6
都係三槍

加上呢隻game係headshot即刻死，射速高唔係有優勢啲咩

我記得aug係比較飄

commando=laser gun

個人揀commando既原因：
1.dps高d
2.aug只係多30rpm 有d雞肋
3.commando兩槍扣96(當你射3速1甲operator) 姐係只要對面扣左少少血(eg.比電車電) 你都會兩槍down佢 aug兩槍84 就算比電車電一下都要射3槍

而且aug把槍個model太大
永遠遮住半個mon

明后天睇比賽仲有冇野送

buck 支野計唔計散彈任

計技能

好似唔計 btw連韓國果枝都唔計 果次幾經辛苦用bosg殺左幾個點知睇番個任仲係0

第一眼以為係總統專機張map

機頭spawn peek

今日喺Katoomba Station影嘅
影完先發覺有個Default Cam

有冇射爆

月台一個人到冇 btw 個天好藍

個站算係山卡啦地方
要捕冇人先影唔難

有無人都覺得thermite支ar好難控 定係我問題
求教支槍用咩配件

556xi?

acog vertical grip flash hider
no laser
我返而覺得咁嘅setup好穩

同韓國隊一齊吹水食飯
好撚歡樂

556xi都難控咁SCAR同BUCK支步槍點計

叫佢地扮下Vigil講野

佢哋扮咗Lesion講手榴彈

賣布佬恆凍易擠

然後原來我地句「食咗飯未」係勁似佢地一句粗口

Steam 做緊特價，好想買，但係部腦應該玩唔到

Ddsuper 等價先叫平
Btw 電腦咩spec

Amd 新apu

2400g 玩到呀
你用can i run it test 下

係咩粗口

類似fuck，不過係比較疑問向嘅語氣嗰隻

Ddsuper特價平幾多？？平steam唔太多就唔等

Standard 79

巴打買邊個edition

平steam咁多

Steam 不嬲定價貴

本身見有折已經想課落去，好彩比Ching點醒

Standard 既話就ddsuper
如果你有米咪其他款減價好似差唔多
但最好都係等ddsuper 下次減價（有大時大節就減 留意ubi fb ）

我都係買Standard/advance，但係上次有個ching話advance搵笨

諗住買gold/ 進化

唔洗肝

個wtsapp 谷5p字滑鼠撚出哂黎

Advanced冇記錯只係比standard多600個r6幣 但就貴幾廿蚊
600個幣轉個撚頭就有 洗鬼比多幾廿蚊買

點轉

想問吓依家steam到standard 同advanced差唔多價錢，是咪advanced會好啲？
見兩個分別好似淨係爭600coins

Ddsuper std 正價148 特價79

黐機，幾乎成個APAC喺晒度

Thanks Ching

點解有囡嘅

好有機心
好似係相中人d女友黎？

Btw 個wtsapp group 做咩鳩
Ps4版d老鼠狗好嘔心

入都冇入
唔洗諗都知係劣質

隻殘體狗應該轉戰左whatsapp

Season one 白金後冇再玩，近排想玩翻。想知宜家攻防邊兩隻最好練?

已知右邊有oba同佢條女
咁左邊嗰個呢？

香港仔

咪po主條女囉

Really?

你冇post 主fb 咩

暫未見有人打殘體
可能淆左

有
一兩隻字咁
當佢手快，點好好過tg條撚樣

中午先入gp,未見

無入Group

嚴重殘體狗我會踢的
btw我都知開得Whatsapp Group就一定多劣人
但係冇計，市場佔有率係咁
whatsapp一日嘅訊息量多過TG一個星期

其實打機點解要講政治
你排到大陸人講普通話你唔通tk佢？
咁如果佢支持港獨呢 又會點
講真佢接觸到乜字 就要學啦 唔通話因爲簡體寧願唔識字都唔學咩
咁你同racist有乜分別？

冇

去巴哈用白話都比人話要用返書面語啦
我入台灣group都要用好撚爛嘅煲冬瓜啦

而家唔係政治問題，係入鄉隨俗

態度問題
如果你有係tg gp就知咩事

我邊忽有講政治呀師兄
咁我洗唔洗開個香港Group要受埋印尼文法文俄文呀
呢度係香港谷，而殘體字影響閱讀阻礙溝通
Problem?

傻的嗎

屌又中拆skin bug

岩聽

先唔講政治立場
你入得黎香港Rainbow Six群唔係主要用繁體/廣東話？
咁你入英國/美國人嘅群組去打中文講普通話吖 睇下有無人踢你
同埋你講"Racist"依樣野
你入人地群組如果講唔咸唔淡嘅廣東話/打錯字無人會怪你 至少你嘗試過 但你一開始就講其他語言/用其他文字要人地就你 咁就係你問題啦

係咪轉巴西ser買點最平？

新仔加入
打電腦排唔到對手係咪好正常?
排左成10分鐘 美國SER

通常bug 左
見到長過expected time 會cancel pairing 再黎過

Year 1/2探員有咩推薦

Hibana

Hibana Mira Valkyrie Lesion Vigil Buck Blackbeard

Ela呢

Nerf 左
為愛而買

Nerf完又Buff呢

有buff 咩
唔係今季冇季中更新咩

Buff返少左左右飄子彈

轉用Shotgun

佢支主槍其實都仲幾勁

屈射速

打返近距離好勁，其實覺得佢改得幾好
之前太屈 依家個定位變返近距捉人

幾時buff嫁

問下嘢 我正常玩 呢幾日粒u都升到80幾度 正唔正常

同埋玩t tunt會彈 冇啦啦卡喺一個位 之後就彈

Mira 真係好正

有無人同我一樣上個月開始次次solo打 casual或者 rank 都係咁斷 係咁彈出menu話connection lost 試過打rank 一場斷5-6次但係同friend打一次都無斷過

有無人知咩事

我覺得個oba好mk
話自己香港頂尖r6玩家 會唔會有點兒輕佻

你係鑽又打到esl 都可以話自己頂尖

呢家輸到得千二分，可以點好

係，我有點輕佻，仲係香港之恥

同外掛狗鬥恥難d wo

1200 分咩黎

排位個分

浮雲也

買錯人係咪無得退

用瑩偷人質真係好爽

Gas Gas Gas

證明你要同人玩

隻GAME係咪有得轉地區課金 有冇教學

新手睇左舊文，買左ela

Ela都唔差啦，雖然nerf左

呢幾日同個fd玩雙盾好正
頂住門口唔俾人入

有咩問題，又唔係話世界頂尖

下一季係幾時？咁耐都未有新角消息

屌
畫隻腳上去

過熱？

又未到過熱熄機 但淨係玩rb6先會咁高溫

打r6 先會？
其他game 冇事？
試下改低d setting

是 其他game最高去到70
r6會跳到去 80up
本身係超高 較低咗做高都仲係咁
好似仲係開始咗game先係
完咗一局去返揀人又會降返溫

咩spec

試下拆個cooler出黎再上散熱膏

cpu : i7 8700k
cooler : cryorig h7
motherboard : gigabyte aorus ultra gaming 2
display card : gigabyte 1070ti
power : corsair RM650X

但係新砌
我都可以試下

Cooler同你一樣 我RGB版
不過我都係~65度
你睇下使用率 我1700都食左>50%

I5-4440 開高都唔過60度 u12s

咁開蓋係唯一出路

8700k 仲熱過幾代前嘅野
我都覺得不安

【谷主開群】

１）Whatsapp群：

２）Discord群伺服器：

３）Telegram谷：

Lion大nerf

點Nerf?
好彩未買

LMG buff

港女叫buff定nerf

平均

幾時先buff下castle
雖然castle有佢獨特既用途
但佢點都要個細buff喇

Hibana點解要抽走個地雷

想多d人玩鋁熱？

Hibana綜合性能太強

咩係鋁熱
如果hibana抽點解唔抽埋thermite

鋁熱咪thermite

nerf 本身佢一個人做到曬速plant, 速搶人, 依家要人夾

港女Hibana 比ubi一刀削落去

Blitz buff完又nerf

但Jäger nerf間接Buff左佢喎

我覺得Jager嗰個算係Buff

Hibana 舊野可以比ADS擋本身係一個優勢 因為可以消左粒ADS

有冇清有留意 test ser 新搞作?
echo 呢家有兩隻妖怪玩

Bug定真

三整行慢啲 一速行快啲 wtf?

Test server 多數都會搬晒過去正ser
之前outbreak event都係咁

兩隻妖怪遲下echo可以一架亂鳩咁震人 一架守點

唔想ash iq rush咁op
同埋想人地用tachnka roam

屌 咁你分速度做乜 依家又要搞到咁

一速真係好慢 2速覺得正常 但唔覺3速好快

咁我main Twitch Blackbeard算

玩開 recruit 所以唔關我事
利申: elo 得2500

一部都夠煩
重要兩部

一部守點 一部鳩震
間接Nerf Finka
遲下又Nerf個冷卻時間/震嘅次數

Recruit都有三速架

最鍾意用Recruit狗衝
當人地仲加固緊啲牆個時你衝入去殺晒啲人

三速要Nerf了

防彈cam係邊個幹員？

應該好似鐵網咁
有幾個有

lord 翻身

咁大隻妹咪冇卵用

我見佢咁寫
似係唔只一個咋

有冇用要出左先知，可能個cam設計到垃撚圾冇人用呢

留名
岩岩開始玩R6，覺得好正
點解咁少人玩

6聲連炸

新手留名

應該會係攻方用啦
守有嘅話都幾on9吓

日本/歐美都幾多人玩吓
不過隻game本身啲mechanics幾複雜 (對比起cs同bf嚟講)
Ubisoft出game普遍啲人都唔太睇好
少電競賽事都係其中一個要素

Pick up率直線上升

nerf埋佢個隱形啦
冇iq真係好難對付
仲要echo 個射程遠過iq scan範圍

屌你老母，queue撚咗廿分鐘都未入到場
利申 test server

新手連教學關都打唔贏

嘩
拆彈舊野buff到咁
應該成個生態唔同晒

Go watch tutorial

點Buff

yokai可以掃描攻方，而且隊友也可以看yokai的視角，電擊無人機也一樣

4. 即將有職業聯賽造型的幹員: captiao、kapkan、echo、lesion

日本仔時代要來臨了

咁yokai一部都夠
仲俾多部佢做乜

仲可以Tag人加睇到視角
大日本年代來了

Echo既buff同裝拆彈既變動 再加上ying冇左smoke
算唔算係大nerf左港女

rainbow6 好撚好玩呀
但係新手又毒撚冇朋友一齊玩
又唔想成人群埋班台灣人

係驚啲隊友亂咁tag

loading 張相轉左

我前幾頁講既野實現了
終於係路人場都可以用echo

Ying把SMG大buff喎

炸彈用ying好正 但冇咗smoke真係嬲

一齊玩

有無人同我一樣唔識玩TTS個版本
Ela支scorpion又變返零recoil
準星完全唔郁反而唔慣
Drone同死後觀戰又轉哂制
D動作好似比野漿住咁
Rappel個起手動作初頭以為中bug
數之不盡

之後ranking 應該多人玩翻secure

新手揮手

Me too

點buff法

好似34變43傷

正 哩排終於識得控ying把野 竟然有buff

新手想問下有無咩方法可以快記好啲地圖 玩到四十lv都仲係on99 啲路都只係識識地

開custom game
將成個圖分做幾part
例如香港場就分左右+12樓=4part
逐part記

睇多d youtube tutorial
有好多教學
Eg d 人邊度偷人
同埋睇下d 人live 都得

Thx 唔睇真係唔知邊啲板可以打爛去偷人 一個場咁多塊 十塊九塊都唔知打爛望出去會見到咩。搞唔清楚啲重新點

我見steam 依家有 Advanced Edition, 又Gold Edition...
邊隻抵玩？

第一頁淨係講左starter, standard 同complete edition

無野了, 上巴哈睇左
買左gold

新手點樣同你一齊玩

邊度搵你

Discord

睇#1 有discord

有人 我見到都係打rank

有冇咩totorial 或者streamer推介

你想依家打？
打完tts 呢場再開rm

香港oba 頂尖玩家
達哥mode d 就muffled90
台灣 flash
鬼佬bikini

Rm10 不過我單機打緊only

唔係
我話平時

我日日都單機打

照問人 casual 有冇人打 tg gp 問都有

去返tts 繼續試下新qe
順左好多

咩係新qe

Q 左側 E 右側
Qe 可以突少少睇到更多野
對槍時qe 可以拎你冇咁易畀人打中 好似係

不過我成日有個問題
就係睇唔到啲人

本身要做到fask peeking 要連噤兩下e 再q 先轉身得快
依家就咁qe 都順好多

哦
我仲以為qe係指某啲term

咁係咪唔使學peek

做到peek 嘅要求好似低左
呢個要tts 試下
手殘撚表示唔會學到

有時9禁都以為自己peek緊 會覺得好爽

muffled90真係好達哥 睇緊佢直播

加我uplay: LayionRyan

睇Devils

睇左
得閒都睇下你直播

擺前d個mon

Bikini好似俄佬黎
Mr.Pit

第一玩bomb會draw
倒數最後一秒我同對面都同時殺死對方

加咗你uplay

依家玩？

食埋飯先

點搵你

Zero.wind

你畀埋你id 我add 你？

我加咗你啦

裝備殺7個 buck 散計唔計
唔識玩閃盾刀人

Smoke

For all the people who complain about the new defuser

Ubug改少少野 又有新bugs出黎 班撚樣做野真係好撚求其

本身就有呢個bug
只係冇人試過

c4啦 easy kill

瑞典人嚟

Btw覺得flash好撚on9，拍埋啲片短得來又冇重點
上次講TTS條片竟然話個新recoil system係不值得注重嘅更新
然後仲要話bullet proof camera冇用

近戰解決到係d 人唔識放

睇macie jay

最新果條目前最好笑

係，對上幾次stream都好好笑，6個幾鐘好快過又學到嘢

幾時再discount 想推fd 入

季尾

垃圾game 成日爆頭delay唔撚死
之後就愈打愈頹

薯仔ser

琴日輸個啲都係solo rank 啲北國隊友唔知做緊乜, 包括一人守一邊但佢同我望同一個方向, 無啦啦衝過去我我望個到block 對面啲人又唔開槍, 我一dom c4出窗佢即刻衝過去窗出面望, 攻個陣我已經入左去但比隊友係窗出面射死

幾ping呀你

muffled90同patrick c都好正
好好笑
睇佢地d片都學到係邊d位可以陰下人

patrick c d懶音至好笑
明明係懶音，但聽完屌唔落反而想笑鳩佢

9ping crosshair明顯中頭都可以唔爆頭 好明顯係有bug 同csgo一樣

有無錄低佢slow mo睇返自己有無瞄岩呀
我以前到成日覺得有咩理由爆唔到頭，錄低佢睇返就知

有冇seed

點樣去整走子彈數量,提示鍵，剩係得畫面

好似冇

玩custom開擬真mode

打東南亞ser 頂盡5 60ping 應該唔關係
slow mo都睇過幾次 明明3 4槍爆頭
之前係utube睇過一條片都有講呢個bug

除左第一槍係準星之外
其他都係有random movement
姐係準星唔再準 會打落準星附近位
詳情可以睇下d 人test tts 有咩改嘅youtube
而fix 呢樣野好似未實裝

sor

痴線今晚玩親場場都走兩個

有無巴打用discord 一齊玩rainbow ?

頭幾樓有Discord Link

屌那媽
尋日玩兩場全部都玩到2:0就connection error
fuck you ubi, FUCK YOU

慘

He Devils

Hi

oh hi

猜猜禾是水

求救
點解入到場我按WASD果啲掣會彈去桌面既

輸入法問題

我玩緊情景訓練人質個關 無啦啦過一陣黑mon玩唔到 係咪因為我未完成下載？
部電腦係照用到 玩第一關都無事

有無人知點解

Check完整性

可以講多少少？

Google 下steam 完整性

Steam個度收藏庫>揾你隻死鬼R6出黎>右click>內容>揾"本機檔案">再"驗證遊戲檔案的完整性">等/打個飛機/飲啖茶食個包
That's it

如果我用uplay係咪右click驗證遊戲檔案係咪都一樣？

試下

一樣照黑mon

重裝

唯有係咁 不過我上網睇都好多人係咁
佢地係game setting到較Windows=0就解決 不過我check過自己已經=0

較返1試下

唔識玩2.5鏡
打到咩槍都基本用全息會唔會有問題

槍槍爆頭無鏡都得

岩心水就得

以前未有discord group啲人好惡架 無裝2.5倍比人屌到上天話你唔裝2.5倍睇唔到人

哇頂
TP 外掛
一開場TP到我身邊爆我頭
再TP返原來位置
好野
季尾妖魔鬼怪就出曬來

的確我覺得唔用acoc鏡個d係有時係會眼殘睇唔到

尢其是係d暗位淨係突個頭出黎
真係好鬼難睇
射得準 睇唔到都無用

Siege School (Rainbow Six Siege)

點買year pass 最抵 uplay 唔夠100 u 幣

等ddsuper 特價

year pass 有特價咩

農曆年係ddsuper買好似8定9折

Year 3

想問下新賽季會唔會reset埋頭十場？

會

幾時新賽季

Y3 operators 出果時

Y3S2

想問啲人自己射靶練槍係點開？
仲有點守天台 啱先玩左場咩俱樂部個c4頂樓咁 啲人係天台攻落嚟比人打到成隻狗咁

好似依啲咁

有排

新手一問 點解揾唔到買描準鏡嘅位

鏡唔洗買,已經送晒俾你

特勤幹員嗰度搞？ 點解我搵唔到

搵唔到驗眼

我依家94 lv 之前借左個ac畀fd 佢同我打左個銅4返黎 所以想睇下有冇人可以同我一齊排r6 ranking(我平均kd過1，雖然我局住要由銅4打返上去但係有背map識同人夾)

我銅3 ok？
利申：5X lv 打咗百幾個鐘

uM幾點打

有份咩

5點左右決賽

6點先岩

新場正常過韓國個tower好多

好似hitman某張圖...

想問下如果已經擁有兩隻YEAR1特勤幹員又想買year 1 特勤幹員同捆
會唔會減返個兩隻既R6幣定係要完整咁俾足錢呢? 唔該

抽到個skin搵唔返係邊隻嘅槍

R6 最大問題
你搵唔翻自己抽過d咩
新手可能抽到靚skin但無operator
然後解鎖後可能唔記得中過
要逐把逐把去睇有咩skin

係 搵左勁耐又唔肯定 終於靠個frd check先知係邊隻

究竟可以點打揸盾嘅角色

一入到game可以控車同角色果陣,隻滑鼠就lag到仆街
係其他game同禁選項pick英都完全冇事,有冇人知點搞
ps玩左兩個月第一次出現呢個問題

開/關 raw input 試下

試過唔得

維護緊?

【Discord群務】
TZ_NooB (現名Cindy.-iM) 因使用外掛而被永久踢出本群組

其R6DB個人檔案為：

請各位多加注意此人，不時查閱其最新ID

#使用外掛天理不容
#為咗升分而特登同外掛一齊玩嘅唔會踢
#不過會放上群公審
#個人嚟講杯葛晒佢地就啱喇

試下轉full screen

壞ser?

做完任又唔計

應該係硬件能力問題，以前用緊gtx760都試過係咁，換咗1080就冇試過

減價啦

DDSUPER Sale 睇黎係時候入手

扮Cool嘅Mario

之前買左個入門版係咪無得加錢買complete 版？

yr3 pass無貨

PC 新手買咩ver 好?

advanced edition
齊基本幹員 +600 R6點數買一隻新幹員

咩網都無貨

標準版都冇 點推人入坑

睇返600點值幾多
季初仲有10個包
依家冇好似唔抵

等refill

新手上路
有無人帶玩？完全無觀念

入Discord見有人玩梗就入去問下

Discord 搵人
Youtube 睇片學

死左記得唔好飛kill cam

discord 其實係邊到搵人, 成日打完字冇人覆, 係唔係我入錯

見啲房有人就直接入去開咪問有冇位better

個個打梗機好少可會睇chit-chat

唔該巴打

其實入去問可唔可以John 多數都叫你John
不過玩緊時友唔友善就人人唔同了

記得單聲自己新手唔識玩，始終有啲人好撚睇重勝負

呢個人唔啱格咪搵第二個一齊玩

fill 完都冇折啦 今次做乜咁多人買

標準版仲有啊

冇哂喇

上次好似有refill

2000fun仲見到標準版74蚊

以為講緊ddsuper

點解可以咁快俾人掃曬啲pass
其實都係俾個code姐 做咩要限額
唔限額賺死佢地

因為啲Code係要Ubisoft畀佢地
唔係佢地自己Gen出嚟……

巴哈好似仲有pass

2000fun 仲有標準版?

3點幾睇仲有，而家好似都賣哂

想問巴打們74$個version 同advance 有咩唔同

而家74果個係Standard可以比較下

thanks ching,就咁睇好似standard 抵好多

呢單野有冇人知？

free 試玩緊 難玩到仆街

Join discord 玩

season pass真係比人掃哂

【情報】中國《虹彩六號：圍攻》將由騰訊代理、本地化與發行

ubi好波

R6S 既大陸已經人算好溝通

#RainbowSix Siege《#虹彩六號：圍攻行動》職業聯賽第 7 賽季全球總決賽即將在今明兩晚 22:45 開打！只要透過 Twitch 收看我們帶來的廣東話官方轉播，就有機會贏得獨家遊戲內武器飾品，記得連結你的 Twitch 與 Uplay 帳號方可獲得資格。

廣東話轉播連結 👉
觀戰指南 👉
連結你的帳號 👉

分server啦
唔想睇併音

試過打rank 睇唔明佢地d拼音
跟住比人TK
好似老馮要識睇咁

新手玩左2個鐘獵殺恐怖分子完全唔夠打加唔知點打

最好睇既一場 PENTA VS EG

新手啱啱買左golden
係咁死係咁死

EG成日差臨門一腳

幾時出新幹員

正常啦，打pve 熟習果操作先

試玩完啱玩就買完全版

伸利:買standard既

Nvk Canadian 兩個成日太激進 eg打法太死版 好依賴槍法 有優勢既時候又把握唔到會throw

巴哈仲有pass 有冇人俾到錢

已買，想買下打完code係咪就自動解鎖standard ？

其實又唔算太激進
主要係冇乜support 成日俾人isolate 逐個殺
話激進nesk咪仲aggresive
前提要zig同sexycake support做得好

要用支那寶 利申冇買

想問下新手買Complete Edition既話
個1200點有冇話拎黎買咩最好

角色都齊哂咪買skin囉

間唔中玩
諗緊買唔買Y3 pass好
雖然真係好抵

有冇話買咩包最抵
定自己睇下有咩skin鍾意就買?

想知year 3 pass係咪冇得用R6點買？

有錢咪攻頂
冇錢咪farm 角

有冇巴打係澳洲玩r6
新手想玩 但係戰術果d唔知點入手
依家封牆都唔係好識
利申打緊T hunt練槍

新手留名，想問一下買standard定advanced好，有咩分別？唔該

睇左巴哈 好似差唔多買standard算

仲有咩

starter即係點?我見steam說明
新手版包括：
• 立刻隨機取得以下 3 名進攻方幹員：Ash、Thermite、Thatcher、Fuze 與 Sledge
• 立刻隨機取得以下 3 名防守方幹員：Rook、Mute、Smoke、Jager 與 Kapkan
• 以 12500 聲望或 300 點 R6 點數解鎖其它基本幹員（每位幹員約需 15 小時的遊戲時間）

但係佢包既角色係試玩果時就有得用 即係其實本來得新進人員 ?

standard 有20個

即係starter得半隻GAME

半隻比多佢

仲要12500 farm 角

除左黃金版同完全版其他好似係25000 wo

新英終於有game play 片

新手版要12500買基本角

人在英國搵rank腳
235lv 白金三

點解掛左成晚r6 final都冇drops
明明都連左

等下喇 應該一星期內會有
Btw我自已上次掛足 佢都派少左鑽石比我

DROP左冇提示咩?我見roomchat d 人話會有通知

新英好勁

【廣東話】Rainbow Six Siege | Operation Para Bellum 備戰行動 新角色實機遊玩展示解析及入門技巧

新英

會唔會太快 唔係番工咩你

一早整好㗎喇

鬍鬚佬支輕機

要多謝Ubisoft
唔單止提供翻譯，之後甚至幫我將片頭左下角都改埋做Devils
仲當官方片咁放喺Facebook Page

「辦」工人士

姐係幾時出

淨係知0522上TTS

香港時間係23號

人稱血尿/爆肝/肝帝/甘地/農夫/乞丐乞依版
唔係講笑架

而且隨時比人揀埋，迫住要用新進人員

食少個lunch，對自己好少少買個standard啦

:)

姐係23/5 凌晨有得玩?

凌晨1點

香港人都唔係有品得去邊
有次排到個香港人唔小心比人打車殺左，之後係度開咪不停爆粗
之後下一局就閃暈+team kill 哂其他隊友

本是同根生 （中國人）

新手想玩
係ddsuper到見到做緊discount 但係就暫時無貨
有無巴打知會唔會再返貨

mola

買埋year pass 版

網上睇到新地圖彩蛋

咩來

有預感feel到會有大量Assassin's Creed彩蛋

leap of faith?

意大利，塔頂有個人 可能ezio穿越左黎現代

刺客都有現代線嘅 可能係現代意大利刺客呢

d人話呢個場係ezio 老個陣住個個

的確係
Assassin'a Creed Brotherhood都有出過 不過個時係2010年嘅現代線 R6依家應該係2018年
ACB個時好似係無人住 八年後嘅R6依度似係比人住左
但個刺客logo無整走
有錯求指正

BTW,依度好似唔係Ezio住個度喎 係AC2-ACB Ezio阿叔個莊園喎(好似係)

mario個個係城黎

現代線個城好似拆淨間屋附近

玩到22lv仲未買到第一隻DLC 得個15000

每周任務做足

之前都有人發現兩個可能係同一個地方

仲諗住UBI將Tom Clancy同Watch Dogs/Far Cry/AC分開世界觀

一雞兩尾

本來只係證明AC同R6同一個世界觀 但Watch Dogs有證明有刺客嘅存在 Far Cry都係
所以證明UBI嘅所有遊戲都係同一個世界觀

一路行一路射會唔會影響accuracy
同埋你地同人對槍駛唔駛射射下趴底/蹲?
新手

好似唔多影響

裝個紅點就見到會射係邊
再預翻把槍既後座力

但係咪要開鏡先會射得準
我見唔開鏡射果陣子彈會亂咁走

Yes 仲要第一下only

有冇覺得rb6轉skin系統好on9
唔可以一次過轉哂主副

因為主副各自有唔同skin

不過佢搵skin個介面又真係幾廢

Load 勁慢

有冇新手巴打一齊玩 我好廢

Discord 搵人
同返工返學時間

想問下lean大家係用toggle定hold？邊隻會好啲？

Toggle

toggle

女鬼勁定廢？

Toggle
無話邊個好啲 真係睇習慣

比賽？廢，因為啲人合作強補位勁，冇得畀佢發揮
Ranked？還好，未必次次Full Team，都叫有得捉下落單，不過要對手單兵能力差同唔Drone
Casual？鳩㗎Ja ma，是但啦，好玩咪得

認真之餘，試下偏少少搞笑向剪片
希望內容對大家認識新版本有幫助

有無話幾時正式改版

想問下大家開鏡prefer toggle定hold?

hold

兩者有冇啲咩好處?

睇用家，我覺得Hold會方便快速開收鏡，Rainbow好少可會開住鏡睇一個位睇一個世紀

新手 兩者分別咩意思

Hold 住個收開鏡係快d
但睇用家習慣

麻煩大家去畀個意見

防守三速角，大家最喜歡邊隻？

Doc

doc唔係三甲咩

望錯 bandit

有咩方法快d賺錢 基本角有d單調

買pass

課金

Vigil jager

巴打 我都係新 有興趣一齊玩嗎？

好呀 你留個id 今晚玩

支槍fing得好勁有咩方法可以改善

點射 三連發 練壓槍

或者唔用大鏡(2.5)改用細鏡,易控D

已經有standard edition 可唔可以再買gold, advanced 之類？

見到GamersGate 有discount

Season pass

今晚轉細鏡試下先。

邊支槍？
定支支都係？
打多d電腦練下壓槍

我依排玩ash 定zofia把槍好震 可能2.5倍鏡問題？

但我玩守方 針佬同夾妹都okay

Ash支R4C配2.5鏡係有D難控

上網睇啲槍口都有影響 但試過感覺差唔多

你主要係控唔到水平定垂直recoil
compensator主要係減水平
flash hider減垂直

主要控唔到垂直 成日向上飛

冇計，打多啲，等隻手個肌肉習慣壓槍

用咩槍管?
R4C可以試下用muzzle brake先,壓慣左再轉返compensator,之後你會feel到把槍無後座力
M762用flash hider已經好易用
當然,細鏡亦都係一個唔錯既選擇
慢慢練

打機咩

手機版出左gameplay。好似玩緊食雞咁

巴打們覺得防守角有邊隻好玩

Tachanka

DLC角呢

買完新手版先見到個post

steam版就立即退錢啦

上個禮拜特價買左 呢家應該無得退

14日 遊玩2小時內可以退

jager ela支槍先難玩
壓左槍就不停左右漂

最緊要玩咗幾耐
有時求吓情都有得俾你退

試過3個幾星期但玩得1個鐘照退到

但呢家好似無左特價？

我uplay ID係fanfan115 你可以加我

Mobile版個個唔係山寨野嚟咩？
仲要話R6抄返佢

你幾錢買就退幾錢

最常見係買完無耐就特價

Added

唔係授權左咩？ 大陸真係厚顏無恥

如果真係搞到現場活動，好唔好整登記制好呢

登記d咩

登記去現場

登記囉
Btw 想知會唔會玩pick and ban system

暫時計劃四強開始玩

我本來打算自出自入，但係Ubisoft提一提我話可能要搵人手做登記同通知，我先開始諗係唔係真係要整登記制

唔知你book 咩場
做返登記點都安全d

我完全冇諗到呢樣嘢……
登記咗但係放飛機仲可以blacklist佢添

自出自入有賊有人搞事你都難搞
同埋遲下有sponsor 送禮物嘅話都易聯絡人/搞抽獎？
不過前提有人科水

玩開街霸啲活動都和和氣氣自出自入冇乜問題
不過諗諗下又係，街霸個圈子大家都識大家，但係而家好多人係第一次見

R6 個圈子太散姐
唔係你control 得哂

慣咗街霸勢個個都friendly，所以而家先要東問西問有咩要注意

呢度有咩人有經驗做過公開活動
最後你都要一次又一次經驗累積

我已經喺唔同圈子度問梗，不過都想大家有咩諗到嘅都提一提我

整個地伏big big fun 搞抽獎

有諗過抽獎，不過而家想做嘅係打完比賽後會有Funny Matches玩唔用玩法，贏咗有獎
不過未經Ubi approve

有幾個遊戲問題
1. 倒地同即死個機制係點？
2. 乘上 有次見到Beaulo啲片 佢剩返20hp 然後隊友TK佢再救返佢 我有幾次想試下但又驚即死 究竟點打先唔洗死
仲有求25K買角意見 我想問Frost其實係咪都算廢角？之前見到有啲人依隻角可有可無咁濟
Echo架機話就話有咩光學迷彩 但其實敵人睇唔睇到？(掛係天花板個陣)
終於有25K想買隻防守角 求意見
Vigil女鬼就不了

Frost我成日用

補充
1.如果對方有著rook甲就必倒唔會即死(爆頭另計)
2.是但搵道穿到既牆用手槍射腳都得

利申我玩開NG 無打過rank 唔敢打

應該係 隱藏 120HP 跟住傷害到到下一次傷害唔夠120就會倒地
過120就判死亡
每一個回合可以有一次倒地機會(Forst夾除外)
舉例:R4-C 39 damage
射3槍 117 倒地,補多槍死(要有多過1個隊友先會發動倒地)
年頭好似nerf過把野41->39
以前應該係3槍10M內打死守防 (3甲/4甲唔肯定死唔死)
依家要補多槍
rainbow 每把槍都諗過傷害數值
e.g.加消音器就要打多槍先會死
所以你見人地可以reset 自己友
一係防守方著左root 甲
一係用低傷手槍 reset
千其唔好近射,呢隻Game有距離減傷機制
同埋唔好拎左輪/銀雞/PMM 呢d 高傷手槍去reset人
我新手果時就試過拎住左輪幫Friend reset
BTW C4 /grenade 120 damage 所以可以一野炸死人

我都係靠自己經驗同搵左少少資料,有錯請指正

準備買第一隻 玩20個鐘先儲到

ok thx
假如我好殘血 只要附合到上面條件 就可以reset到？

無錯,所以建議reset人唔好用槍
用gadget/skill 可以扣人少少血果d就得
例如防守方:smoke 個毒煙 / leesion 個蠱 / ela mine etc... 掉出去中人會扣幾滴血(唔係叫你引爆)
進攻方有:閃光彈/ twitch drone / EMP etc...
乜都無先再用槍

好想買隻IQ 公仔。可以係邊到買？

千祈唔好預設咗「用副武打容易Reset」
好多時手槍一彈高傷過Rifle，咁反而容易直接一槍收皮

香港買唔到

最近出左新公仔。有暗眼等等

呢邊一定未咁快有，我睇下再下一屆地伏盃有冇得拎出嚟送

攻方reset仲可以揀跳樓

有新手巴打玩的可以加我uplay ID 一齊開心打機

邊到有得買粉紅色通用skin?我見有人用但搵唔到邊到買

原來要抽

電漿粉紅p90

唔係神skin黎咩
睇人地直播好似話好少有

我打左咁耐都係琴日先開到個金包神skin

我都有
不過legendary skin想要港燦個legendary頭多d

雖然由無dlc角果陣開始玩
但玩下又斷下
一直都係NG 9fing
唔敢搵discord d人玩

如果echo係二速就好

2速即係acog

又妖怪又2速又Acog
實nerf

我係步槍用acog 衝鋒用紅點 其他全像
不過我想知點解話echo喺c4場特別勁
買完又要瘋狂farm錢了

echo部無人機可以中斷人地動作，c4殘局對面想裝拆彈都裝唔到

兩部妖怪重想2速？
不如你打晒

咩叫C4場

推 各位想開心玩的巴絲可加我ID

炸彈場 以前玩慣CSGO

有冇巴打知新職幾時出?

6月5定6月6

我都係新手 id: Queen_IQ
岩岩add 左 fanfan115

其實點解唔入Discord

因為個群太多高手

有入呀。

多高手冇問題
你要入面d 房黎溝通
有人問入唔入得黎一齊玩咪拒絕佢

都係個句
入一定比你入
不過一做錯野就又唉，又0摺0摺聲，又話做咩咁，點解唔咁

重要唔係打rank
你又唔出聲鳩知你想點

所以咪唔畀人入實際d

佢地又唔敢呀
又怕比人話小圈子呀

added

唔好同呢啲人打

「Full咗」

為數不小呀清

好人都有見過，一路屌一路教你點佈防
但對比d 高手比例好小囉

有冇咩可以做到去幫你地解決呢個問題

唔一定係要根除呢種人，只要有個有效方法可以令大家輕鬆唔洗同自己唔鍾意嘅人玩就得

冇
一係你分到老中低手，不過都唔由你分，都係自己入

其實好難話做到個個開心玩 始終discord個度d人既level高d 而家唯有新手同新手玩一齊摸索下 遲下可能冇咁廢咪入番discord一齊玩

利申:好廢既新手

其實Skill Gap唔係問題，係人嘅問題
我唔會怒屌新手

開心玩x2 打休閒多
因為返工只有星期六日 玩。唔想咁chur
同過d chur 高手玩。好大壓力

其實你屌都冇問題
你講出原因點解屌其實學到野
你又唉又0摺，又單單打打咁重要唔係玩緊rank
就真係好on9

都係嗰句，人嘅問題……

呢個season幾時完

六月六

大部分人都唔會屌新手
見個level咁低都預咗唔識玩
最憎係有時教完又唔聽
話多兩次又起哂鋼

起鋼未見過，至多唔出聲

無買過year pass
一直都farm錢買角
而加心思思想買year 3 pass
但係又買左隻Lion

蝕25000 vs 慳200000

Farm $2xx vs 蝕25000

同樣問題 我仲買晒2隻

課金買 y1/y2

買左啦 係無買yearpass

如果係咁 用等級分隔work唔work

分可以咁分
不過搞手根本控制唔到d人入邊個區
結果都係自律

新手想問下我買左standard 版本，如果我想玩多d 角色買yr1,yr2定yr3好 有冇邊個yr 既角色強勢d???

每個人都有獨特既能力 無話邊個勁啲
當然有啲槍飄啲既

買自己想玩 鍾意既角色 上網睇下介紹 自己鑽研下就自然勁

咁yr3 個pass 仲有幾個角色大約幾時會出？ 唔該曬

6月6號出多兩個防守方意大利幹員

跟住好似仲有多兩個未定日期

出完意粉重有4個

感謝指正

我都係新手 上網睇架咋

排咁耐未見過會開嘅香港人
R6 pubg我一齊買 而家剩係玩R6

開mic 比人tk 不了

會架咩
我剩係會叫啲大陸佬收聲 係咁講嘢 聽鬼到聲咩
仲要俾fake info

有冇新手一齊玩 同d老手玩好大壓力

幾時更新同埋打RANK有冇獎勵?

相傳6月5/6號
完季會送你一塊charm

rank係咪同lol差唔多計法
即係頭幾場重要d?

明明聽緊聲都要開mic嘈撚住哂

【UniqueMonster解散】

UniqueMonster正式解散，並不會參加 Pro League Season 8 或 Paris Major Qualifiers。

另外uM原隊長Oba正在尋找可加入的戰隊。

有冇講點解

我開咪通常都講普通話/英文
有時候唔小心講左廣東話先發現原來成個場都係香港人

巴哈：
Y3S3
Blow Torch
類似是Thermite把牆燒開，只不過是用工具切開。
Audio Alarm
可設置陷阱，當敵人經過會發出警告。
Hole Blocker
可以填補被破壞的洞，利用投擲物的方式丟出，有三種類型：單發，雙發，陷阱。

Hole blocker 好似幾正
守方強勢

黎緊呢季都似係守方強

咪好囉，攻方都威得夠耐喇

想當年ela 一出就防守威d
畀人斬左之後就攻方強姦

ELA出個陣真係好屈，後來俾人nerf到

Lion又咪係

Lion nerf技，ELA nerf槍nerf得好勁

屌咩啱啱先買lion

巴打 我uplay ID 係 fanfan115
都有巴絲一齊玩的 輕鬆打機 有興趣可加我

Nerf完啦，nerf槍慘過nerf技

有冇人用廖子朗係用龍砲散多過用衝鋒槍？利申我係

點解我有時用完招技完全搵唔到人 ?
唔係好明d技既細節
game入面又hea住介紹

一二三紅綠燈

對面唔郁咪廢咗 ?

冇癈
本身招技就係要令對面唔敢郁
企定定俾你easy kill/拆彈

有人配合其實好勁 上次見到啲人配finka rush入去 郁又死 唔郁又要等死
不過每次lion開技都好好笑 真係一二三紅綠燈

Lion + Jackal + Ying

打排名撞到啲外掛真心好撚煩

玩防守方 睇唔明jackal招技
jackal係 先睇腳步 然後將分析職業 最後搵位置？
打防守比人搵到 係咪等左下個個標誌scan左5次完左就得？

Yes
畀佢scan 到就會得果5 下報位

早排更新左windows之後啲fps低左好多
以前穩定五十幾 依家graphics降低左兩個grade
個fps都係得三十左右
我想問有無人都係咁或者試過咁？
有無解決方法？

睇下afterburner 係邊樣問題

唔好意思 我唔係好熟電腦野
淨係知道超頻係咩黎
但唔知道係要點做
請問係要check

自己google afterburner 係咩點用
總之玩緊果時可以show 你cpu gpu usage temp
再估自己部機有冇出事

人地傳送到你身邊殺你

唔該哂

打rank通常打到最後果場啲人就會開行外掛 特別係啲大陸狗

香港其實都唔少……

因為hong kong is china

新手一問，battle eye捉唔到？

我打咁耐都好小遇到外掛，會唔會係巴打輸左就話人外掛咋

推下先 想開心玩的可加我ID

一個月前玩5場4場hack 仲要開到勁明顯 teleport 閃盾hip fire etc...
早排先比人spawn teleport c4 完

唔明點解有人會上到鑽

依家都10場 7場掛 傳送真係on9

pc同ps4個開掛情況一樣 ？

Ps4有掛架咩

見2000fun standard edition賣緊118蚊 係咪正常價

78

我買個陣都係$78

2000fun?

粉紅通用個個槍skin算好定唔好
46lv第一個legendary 不過想中elite ash個啲

係 有排好平 不過我覺得118都ok啦

粉紅p90

唔知開心定唔開心好
中左個唔多想要嘅legendary

電漿粉紅

打親rank都贏一輸一 區位彈出彈入....

Doc/rook粉紅skin

最近轉左去seas server，玩家情況好極端，一係就多好勁，一係就多新手

依家已經冇得抽elite ash

really 之前睇人地舊片以為仲有
好想要不過課金好好好貴

個陣登入就送

韓國塔將在新賽季中移出排位地圖池

一早就應該要
座塔個設計仲衰過巴西場

鬼屋都移走埋啦唔該
兩個無人鐘意既場

個人覺得鬼屋設計其實唔錯
冇話特別偏向攻/守方
見reddit啲人全部都係屌燈光問題
較返光啲應該ok

第一次係個場救人質既時候完全唔知要去邊個方向走

咩叫ssd ?大陸話？

ASS ASS DISK

咁都要問⋯⋯⋯⋯

問果個一定次次畀人屌ssd

無知就google下啦

叫你 爽手d

分返個區叫"唔撚介意新手"

discord

冇必要
有人入room 咪講句唔介意新手咪入

就係有啲人唔出聲

咁唔出聲用乜野discord

講左介意咪比人話唔照顧新手
玩緊個時hehe唉唉冇咁明顯嘛

有個區講到明好啲

介紹咪直接講囉，單單打打托柒

我覺得可以要嚟示下威，開一陣
啲人問「做咩有個咁嘅區」，就借勢屌啲人話唔介意新手又要唉三唉四

開個初心者區囉

雖然做樣為主

要唉三唉四就唔好入呢個區
自認新手又面皮薄一定要入呢個區

入面我只開兩間房，因為始終做樣，糾正風氣為主

【地伏盃】第二屆．開始接受報名！

經過咗一連串的咨詢同準備後
第二屆【地伏盃】終於開始喇！
賽事內容嚟講，基本上和上屆的嘅分別不大
只係上限由３２隊變成６４隊
令大家成功參賽嘅機會（我哋嘅工作量）大大增加
仲有因應Pro League嘅改動，將「目標轉動參數」由１改成２
最後就係所有四強起嘅賽事（BO3）中採用全新嘅幹員Ban/Pick系統

但係最最最重要嘅係，本次比賽嘅決賽日將會舉辦現場活動
令各位香港玩家可以親身嚟到比賽現場體驗電競氣氛！
當然唔少得嘅仲有抽獎同餘興節目（應該就是前uM擂台）
（台灣及澳門的朋友你們要來也可以啦，費用自付而已……）

對於完全冇舉辦現場活動經驗嘅我嚟講
一嚟就要由零開始搞晒成壇嘢出嚟
絕對係個令我胃痛不已嘅挑戰
好彩自首屆開始已經全力支持嘅Ubisoft同CGA
今次給予我嘅幫助伴隨住我嘅壓力以幾何級數增加

Ubisoft除咗提供獎品外，今屆更送出獎金，增加各位參賽嘅動力（只係休閒比賽，就唔好抱怨獎金唔夠多喇…）
而CGA同Versus Stadium更是一個本蝕爆落去，除咗借出平台之外，更免費借出場地，令大家可以到最好嘅現場盡興！

希望大家可以繼續多多支持地伏盃，同時都多多體諒不足的地方
祝各位可以槍槍打爆Ash個頭！

新手想問 steam中撚左伏買starter
見ub個邊特價緊

可唔可以直接用同一ac係ub到買gold

好似唔得
一係慢慢肝一係課金

最近買左巴西箭佬
點先可以用得好D

其實大Paatch幾時update？

今晚9點

9點到12點？

9至10

GLAZ OTS-03 的射速

Glaz 步槍的射速將從原來的 220 提升至 235。
他將被些微的增益來面對其它在備戰行動帶來的改變。

更容易設置人員殺傷地雷

人員殺傷地雷將可以設在更靠近牆面和環境中的物件。
人員殺傷地雷現在減少對於設置時地表坡度的計較
在不同高度下撿起它將更加容易
你將無法再設置人員殺傷地雷在封阻物內

回擲手榴彈

我們已經移除了將手榴彈擲回給敵人的能力。這功能沒有達到我們的期望，且容易帶有附加的傷害。就其而言，我們看過了資料且發現一些不自然的高機率同隊擊殺和自殺現象在擲回手榴彈之時。

係咪更新完無耐無乜人玩 排好耐

傳炸彈

新地圖有限日數？不過都成600日

LIVE!

YouTube:

Twitch:

Alibi 招技係咪唔跟角色skin

下下一嚟就爆，回擲乜鬼

唔跟skin同loadout
永遠都係用冇鏡smg

初初玩以為會反彈 成日唔知炸緊乜

新手，係ps4到玩緊

好後悔無買黃金版，要課金

課左200月票同152蚊r6幣

遲d加人工買埋ps4 keyboard mouse黎玩

咁個人覺得平玩入手好d
萬一玩唔慣 就當儲驚

屌你老母
不如玩返pc 喇

係呀，一開始我都係咁諗
玩耐左先後悔炸嘛

pc太廢，領黎打文件用
而且聽講ps4少d掛

Ps4 用keyboard mouse 同外掛冇分別

唔好咁講
巴哈仔話黃金以上個d人多數都係mouse keyboard
手制淨係輸無得快速轉身依樣已經係絕症

姐係你覺得用掛冇問題

咁我用手制玩又唔係太差既
至少有做過功課，知道好多基本意識
但係如果去到某個位真係升唔到
就會買黎玩架啦，人地用你唔用你點都贏唔到

其實係冇任何藉口去用滑鼠，大家都係用手制打上去。官方都表明唔贊成用滑鼠。

再者，黃金以上其實大部分都係手制，白金一至鑽石先係滑鼠撚嘅世界

Pc 版post傾ps4版重要做老鼠黨
世界級

最好唔好過我嗰post，唔想滑鼠撚搞到又有罵戰

個post 要改名唔好叫pc
叫滑鼠

請問同屋兩部電腦係唔係無得連線一齊玩?分別2個帳號
如果係可以點解決個ip問題
唔該各位巴打

區域網絡custom 場？
定係自己add uplay id 同gp 玩

我原本係想加uplay id同細佬一齊連線出去打 (同屋兩部電腦)
但係邀請完好友後，小隊出戰後係連唔到線同人玩(多人對戰同獵殺恐怖份子)都 唔得